踢完場波 上五吋下五吋隱住痛

如題 場波入面我頂多比人踩左一下腳踭 踢完之後呢一兩日左腳上五吋下五吋隱住痛 摸落去又唔痛 冇咩特別 係咪其實已經有隱病